特朗普潑冷水問7歲男童：你還相信聖誕老人？ 被批破壞孩子童真

美國總統特朗普與第一夫人梅拉尼婭（Melania Trump）在平安夜（24日）留在白宮，參加北美防空司令部（NORAD）的「追蹤聖誕老人」活動，不少美國孩子會打電話到中心詢問「聖誕老人在哪裏」，特朗普則接聽孩子的電話。不過，特朗普期間卻大潑冷水，反過來質疑一名7歲小男孩對聖誕老人的「信仰」，網民批評他破壞兒童的純真幻想。

家陣連講真話都唔得

偉大領袖 大美帝國係要相信自己

痴撚線

特朗普順從男童信仰：
侵侵好野，維護西方文明傳統，又撚
侵侵英明，反擊左膠war on christmas，又撚

特朗普質疑男童信仰：
侵侵好野，大美帝國要相信自己，又撚
侵侵英明，秒殺左膠PC溫室小花，又撚

美國兒童智商低 竟相信聖誕老人
特朗普冷血無情 民望再創新低
支國又贏

成件事就好似連登仔盲反中國

又撚狗

又係你班左膠問點解聖誕老人一定係男人，呢頭又話人破壞信仰，邊個先挑戰信仰呀

西方國家一向都對小朋友好好

your dream never come ture

Too long

Trump代表咗福音派嘅心聲

佢應該答其實係聖誕老婦至真
睇下班左膠點反應

聖誕老人要 係女人+niggA+同性戀

好似d搞笑漫畫咁

搞下笑都要比人拎出黎屌 真係好陰公

左膠又有位入

特朗普順從男童信仰：
做總統要冷靜理性，關鍵時刻先可以作出正確決策，希拉里就唔會咁啦
特朗普智商有如七歲男童

特朗普質疑男童信仰：
冷血，扼殺小朋友想像力
質疑聖誕老人等於質疑國家一直以來信仰，冇資格做總統！

fake news

咁小事都值得整篇新聞
侵侵看手錶咩屌

講事實都有錯

你試下今晚去教會講《馬太福音》5:17囉

Lm

其實係防空司令部有接聽小朋友電話報導聖誕老人行蹤既傳統，所以Trump俾人感覺最大問題係破壞咗呢個傳統

幼稚園開始就唔信呢啲白痴嘢

唔撐侵侵=五毛 建國後清算

(((hk01)))

如果信聖誕老人就係天真
咁信耶穌係咪on9

D人投佢既原因係佢夠真

要到幾歲才開始不相信聖誕老人的存在，這類無聊的話題對我而言根本不痛不癢的，不過，講到我從幾歲起開始不相信聖誕老人就是那個穿著紅衣服的老公公時，我能確定地說我根本打從一開始就不相信。

我知道幼稚園聖誕節慶祝會時出現的聖誕老人是假的，還能記起周圍的幼稚園小朋友都一臉不信任地望著假扮聖誕老人的園長老師即使沒有撞見老媽正在親吻聖誕老公公，機靈的我也老早就懷疑只在聖誕節工作的老爺爺是否真的存在了。

不過，我卻是過了很久以後才發現外星人，幽靈，妖怪，超能力者以及運用特效拍成的動畫裡頭，那些與邪惡組織戰鬥的英雄們並不存在這世上。不，說不定我早就發現了只不過一直不想承認而已。

好正

阿虛

Donald Trump信耶穌

咁都唔講得, 唔怪得d美國人仲咁天真

係John Smith

點解唔可以係後生仔做

Trump: 聖誕老人是真的
被批不誠實

講啲中國值得撐嘅嘢嚟聽吓

講真，細路仔係有必要保持純真

不嬲我都話佢係戇鳩仔
今鋪我撐佢啦

只係問下咋，又唔係直接笑尻佢仲信聖誕老人，而且後尾佢都有問細佬收到咩禮物啦，標題黨

呢條真係白痴仔

美國家長真係玻璃心

侵講咩我都話好
偏偏就係唔咁對你支那
係咪好嬲先
死五毛

Trump to boy: Do you believe in Santa?

咁樣可以translate到 你還相信聖誕老人？
華文傳媒

一向總統或佢老婆都會接電話的

•'Are you still a believer in Santa?' President Trump asked a caller to the Santa Tracker. 'Because at seven it's marginal, right?'
•Melania Trump makes it back from Florida in time to join her husband in the holiday tradition of taking phone calls from children hoping to track Santa Claus on Christmas Eve
•She flew back during the day as the President spent it tweeting about 'poor me' all alone in the White House
•President Trump has been mired in crises from a partial government shutdown to a stock market selloff amid his public criticisms of the Federal Reserve

'Are you still a believer in Santa?' President Trump asked a young caller. 'Because at seven it's marginal, right?'

Melania Trump flew back from Florida today to be with the president as they surprised children calling the NORAD Santa Tracker hotline

First lady Melania Trump joined the president and told a caller Santa was in the Sahara.

First lady Melania Trump (left) and President Trump (right) took calls from children tracking Santa this year from the White House

The first lady tweeted about her enjoyment of the tradition of talking to kids hoping to keep a track of Santa Claus

At one point Melania reported that Santa was far away in Morocco but would be at the caller's home on Christmas morning

Trump and Melania take Christmas calls from children

NORAD tracks Santa's progress as he delivers gifts around the world

source:

cctvb聽日新聞流出

有片

“Are you still a believer in Santa?”
“Because at 7, it‘s marginal, right?”